V Praze jsou mnoho značkové obchody a taky seond handy. Ja nemam rada second-handy, ale taky ne mám penize pro značkove obchody. Gucci, Prada, D&G jsou vyborny obchody, ale ja jsem studentka a nemam mnoho peněz. Nakupuje všechno je tam levnejší oblečeni než v Praze. Pro mně je oblečeni důležité, protoze všechni lidi poprve se divaji na oblečení, a zatim na člověka. Ja mam rada ruzne obléčení. Doma nosím trička a dziny. Kdyz mam prace, oblekam si bluzu, kalhoty nebo šaty. Mam rada krasný boty. Ja mam 6 nebo 7 ruznich kožačku. Občas maminka kupuje oblečeni pro mňě, protoze ja nemam čas a taky ne mam rada velky obchody.
